林鄭而家一定好開心

咪撚再分化，團結一致我地先贏到呢場仗

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒